"#CyDown by @ijulioverne is awesome to download paid tweaks direct from Cydia!" = "#CyDown（開發者 @ijulioverne）可以直接從Cydia中下載收費插件！!";
"%d Packages / %d Sources" = "%d 個安裝包 / %d 個軟體源";
"-TRANSLATOR-" = "Clement Liao";
"-TRANSLATOR_LANGUAGE-" = "繁體中文";
"-TRANSLATOR_URL-" = "https://twitter.com/a100900900";
"//var/mobile/Documents/CyDown/" = "下載後的 Deb 檔案保存在\n//var/mobile/Documents/CyDown/";
"Active downloads queue" = "可同時下載的檔案數";
"Already Applied" = "已應用";
"App Color" = "功能按鍵顏色";
"Applied in files:" = "已應用到文件：:";
"Auto Confirm After Download" = "下載後自動確認";
"Auto RestartSpringBoard" = "自動重啟 SpringBoard";
"Backup Manager" = "備份管理";
"Backup/Restore your packages." = "備份/還原安裝包";
"Black" = "黑色";
"Blocker ADs" = "廣告攔截";
"Blue" = "藍色";
"Brown" = "咖啡色";
"Browser Root FileSystem" = "瀏覽系統文件";
"Cached Packages" = "保留下載與暫存";
"Cancel Button in Search" = "搜尋頁面新增取消功能";
"Cancel" = "取消";
"Changes" = "變更內容";
"Check MD5Sum..." = "檢查 MD5值...";
"Circular ProgressBar" = "以圓形顯示下載進度";
"Clear CyDown Documents" = "清理 Cydown 下載資料夾";
"Clear Temp Downloads" = "清理下載暫存檔";
"Close Button in Instalation" = "安裝頁面新增關閉功能";
"Close Cydia" = "關閉 Cydia";
"Connections by download" = "檔案最大連接線程數";
"Create Backup Now" = "立即建立備份";
"CyDown Error" = "CyDown 出错";
"CyDown Uploader SendSpace" = "上傳至 SendSpace";
"Cydia Language" = "Cydia 語言";
"Cydia needs to be closed for this option take effect." = "必須關閉 Cydia，才能產生效果";
"Debian installation:" = "安裝包訊息:";
"Default Tab" = "預設頁面";
"Default" = "預設";
"Delete this Backup" = "删除此備份";
"Description" = "描述";
"Disable Always Purchased" = "關閉自動購買";
"Disable RestartSpringBoard" = "禁用重啟 SpringBoard";
"Download Link copied to Clipboard" = "複製下載地址至剪貼簿";
"Download and Open Window" = "打開新視窗下載";
"Download has Background" = "背景下載";
"Download/Upload deb files over Wi-Fi." = "經由 Wi-Fi 上傳/下載檔案";
"Enabled" = "啟用";
"Fast RestartSpringBoard" = "快速重啟 SpringBoard";
"File copied successfully." = "檔案複製成功。";
"Follow julioverne" = "關注 @ijulioverne";
"Get Icon Package" = "顯示 Tweak 圖示";
"Green" = "綠色";
"Grey" = "灰色";
"HTTPHeaderField: X-Unique-ID." = "HTTPHeaderField: X-Unique-ID.";
"Hide Ignored Updates" = "隱藏已忽略升級項目";
"Hide PopUp Refresh Error" = "隱藏刷新錯誤";
"If problem persists contact me on twitter @ijulioverne with package id: " = "如有發現問題請附上安裝包 ID 並發送到 推特 @ijulioverne";
"Import deb file or Upload any file to SendSpace." = "匯入 Deb 檔案 或 上傳任何檔案至 SendSpace";
"Installed Packages:" = "已安裝（安裝包）:";
"Installed Sources:" = "已新增（軟體源）:";
"Installed" = "已安裝";
"Landscape Orientation" = "橫向旋轉";
"MD5Sum verification error!" = "MD5值 驗證錯誤！";
"Manual Refresh Sources" = "手動更新軟體源";
"Normal Cell in Search" = "搜尋時顯示 Tweak 詳細資訊";
"Not Installed" = "未下載";
"Not currently available for " = "暂無匹配";
"Nothing" = "無";
"OK" = "好";
"Official Server" = "官方伺服器";
"Package Version Cell" = "顯示 Tweak 詳細資訊";
"Package id" = "安裝包檔名";
"Packages" = "安裝包下載設定";
"Payment Required.\n\nTips: change to udid already purchased in this package on CyDown preferences or turn off option Official Server." = "已完成付款\n\n注意：在設定 - CyDown 中改變 UDID 或 關閉 “官方伺服器” 選項完成購買。";
"Please try Reinstall CyDown." = "請重新安裝 CyDown";
"Please try again later." = "請稍候再試！";
"Prevent HUD Lock View" = "避免 HUD 鎖住畫面";
"Prevent Scroll Lost in Search" = "防止在搜尋時失去滾動";
"Pull To Refresh" = "下拉刷新軟體源";
"Rebuild Cache (uicache)" = "重建App圖示快取";
"Red ProgressBar is Turbo Mode enabled." = "紅色進度條 = 加速模式\n藍色進度條 = 一般模式";
"Red" = "紅色";
"Relaunch your SpringBoard." = "重新啟動主畫面";
"Remove all deb files at: /var/mobile/Documents/CyDown/" = "將會刪除 /var/mobile/Documents/CyDown/ 路徑下所有檔案";
"Remove temp files at: /var/mobile/Library/Caches/com.saurik.Cydia/archives/partial/" = "暫存檔位置：/var/mobile/Library/Caches/com.saurik.Cydia/archives/partial/";
"Reset Settings to Defaults" = "重新設定為預設值";
"Restart SpringBoard" = "重啟主畫面";
"Restore this Backup" = "回復備份";
"Restore your Backup:" = "回復備份:";
"Restore" = "回復";
"Search" = "搜尋";
"SendSpace File's URL." = "管理 SendSpace 檔案網址";
"Show All Actions Available" = "顯示動作選單";
"Show All Changes" = "顯示所有變更";
"Show percent Install" = "顯示安裝進度百分比";
"Skip Source Language Download" = "跳過軟體源語言下載";
"Skip Source Warning" = "跳過軟體源警告";
"Skip uicache" = "跳過圖示快取";
"Source Add Manager" = "一般/批次 加入軟體源";
"Source Selections" = "批次選擇軟體源";
"Sources" = "來源";
"Support development" = "贊助開發者";
"Support" = "問題回報";
"Tab Installed more Filters" = "新增分類標籤";
"Tap&Hold Package" = "長按動作";
"Tap&Hold Source" = "長按複製軟體源網址";
"Tap&Hold Tab Bar" = "長按下列標籤";
"This backup contain unknow packages thats not posible to install but can be ignored, if you like to install try adding Sources thats have this package and restore this backup again." = "此備份有包含無法安裝但可以忽略的未知安裝包，如需安裝請嘗試新增該安裝包的軟體源，並再次恢復此備份";
"This backup not have new packages to install." = "此備份暫無新增安裝包";
"This is not a .deb file." = "這不是 .deb 檔案";
"Timeout" = "軟體源最大刷新時間";
"Translate Instalation" = "翻譯 Tweak 安裝頁面";
"Translate Package Description" = "翻譯 Tweak 說明簡介";
"Turbo Mode" = "下載加速模式";
"UDID:" = "UDID:";
"URL Depiction" = "安裝包說明網址";
"URL deb file" = "安裝包下載網址";
"Uninstalled Packages:" = "已移除（安裝包）：";
"Uninstalled Sources:" = "已移除（軟體源）";
"Unknow Packages:" = "未知（安裝包）：";
"Upload to SendSpace" = "上傳至 SendSpace";
"Use Activator Actions" = "允許使用 Activator 動作";
"Use in free" = "免費安裝包也下載";
"Use in larger files that:" = "當檔案大於（KB、MB）時：";
"Used if application not show in your SpringBoard." = "當App圖示無法在主畫面正常顯示時使用";
"Version Registered" = "已註冊版本";
"Version" = "版本";
"Wi-Fi Sharing" = "Wi-Fi 共享資料夾";
"You want to remove this file?" = "確定要移除此檔案?";
"has been downloaded!" = "已下載!";
"is currently in progress." = "目前正在進度中...";
"not currently installed." = "目前無下載";
"use custom udid for download package" = "使用自定義 UDID 下載安裝包";